感謝天耀麥當勞

喺發射崔淚彈一刻，不但無拉閘，仲比市民避險！提供水比市民！

搭單多謝巴士司機搭車話今日罷工唔洗錢